[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3937）

FAST！

可以

主定客？

Slow

早

咩情況

咁都唔比12 黑到

No 12m

已經無了

邊隊

主定客冇12m

12.5s 似樣?

咁半一下盤穩了

屌你老母 44分鐘 12碼？

半7全13

Boom

12.5b

9c

係呀 入錢啦

三角

仲有冇波入

9.5b gelllllll又收米

客咁都唔入，痴撚線

13.5b?

9C

又羊

都話3/3.5s

12.5s ok?

客NG了

試試佢

角細繼續law

連c牙冰封到完場 plz

好撚黑心

買左？

12s 頂唔頂到？？

你買左邊格s 我諗緊入咩s

mama好似啲人岩岩學識養鬼仔咁

買左啦

腰斬未

3:1 9c FT

進取啲買no goal先

客Ng?

未必頂到

呢場角大有幾多買幾多

好

比次機會 開主好嗎 輸左要跳了

主入未

上船先

驚唔驚

65分鐘會入

咁撐你主

冇一敏獸唔驚 我係救手足

打和 super

即場利昂第3球@1.93 重注

1分拎黎拓呀

No c

12.5s

莫雷拉gel得 睇唔到有輸既可能

其實好正

識買了

又燈

大岩fg好似中？

Lunch食樹皮定m記加大睇你了

同諗法 岩岩入左細注玩下

即中

係勁中

係呀

Cls

一齊lam

驚？

客勝已入@4.9

即場無入球先

秒boom

笑死

再咁落去，應該無人出水

mama癡左線?

Lam夠未

11.5細準備買

屌你老味 又爆角既

似無入球啦

瘋狂lamlamlam

角大100%

上次我咪出左聖路易斯2:1@14.5比你囉

完全唔驚

我睇緊乜post

訓醒 又收條3串1錢

Lam post

召喚護花使者

@mama 到底買左咩

尋晚狂中

中唔中？

客勝 一個 100

中呀93分鐘2:1

舊晚比左G2勝skt囉

半大 客fg 9.5s 12.5s
做乜

尼c半8全9 勁中

我宣布此post已完

依隻野又幾好玩

唔記得邊個巴打講，有個雷字既波都唔會買

半一上盤驗腦

識貨

70分鐘入多注客勝

唔投注係幾好玩

係有個愛字..

個個都迷一敏獸

No goal 6.幾倍

屌 痴撚線

唔會中

輸到仆街呀 媽媽

大岩話入波就入波

一齊一敏獸之力 12.5s

9C停左15分鐘
好緊張

咩話？ 3/3.5依加已經可以落街排隊派彩？

我去拎錢先咁多位，你地慢慢叫啦

入未呀 死仆街

10

即刻刷

有波未

有角未 屌

學術性討論一問
大岩蛇 出咩水先代表果場波開no goal?

主快入

連g牙冰到完場

主入未 想要m記加大

10C
一敏獸好野

跟！珍妃+一敏獸先有力量

10c

Okay 入左

係要吹奏下先中

11.5s

混沌重心 主3

主隊入未

10.5大gel

勁？

轉頭買2.5/3先

9.5b收米898

再燈

春蛇加岩蛇 allin了

21

大岩蛇加春蛇，唔買唔得啦

春蛇+岩蛇...主入撚硬..

mama就黎lam走哂啲人

4倍

10咋喎

印象中 = 護花一樣

Ky 痴撚左？

jump la on9

重心

2.5/3 大

快入

好撚假，里昂條友專登射失

驚乜

Ky 比條生路行下ok?

主入呀 雖然我冇買

屌差一角開撚硬啦仲有咁多時間驚閪咩

手持3/3.5s 依加買埋主Ng係咪不敗之身

好撚橙 主咁就比人燈到輸

未入快入貨 就有

你買左乜？

主呀

有一敏有媽媽無窮人

場波假到

希望你唔好gel出事

10.5s 我去新屋嶺救手足

客入 完

咁你想一敏獸lam邊邊？

熱狗琴日7.5 卡撚左幾耐
補埋12分鐘都無

12.5s 賴緊屎

Cup未？

黎明第三球我去整紅燒狗肉

利昂 雷獸射球

lam呀

係咪搞事啊依加

冰半場都亂過 20分鐘濕濕碎

幫我奶袋

星期五六日贏6k 熱刺之後倒輸3k

無時間啦！輕鬆gel

客勝好和味

日職點買好

....波post係咁玩嫁ma..
你小心岩蛇反手丫

2019仲有人買熱

我地堂堂r聯亞軍..........

原來熱刺排緊十幾

熱刺果場紅完都唔補主ng...緊係輸啦..

Leon反cup了

中

同獌難兄難弟..

lm

2.5s 10.5s 開哂10抽1

大岩蛇之力

我

敏

準備

10.5 bomb

黎明打撚爆佢

支持

11 屍goal

11C

12.5大 驚驚

近3次交手全部客勝

2:1

薯條🍟之力降臨 莫雷拉

買角大斷完腳之後無刷過

針啦

一 lam 就有c
死未

又VAR

冰封角球俠!

1:2

11.5s腳震

我了

屌你老母bet365成日假封嚇尻我同啲報假撚有咩分別

邊隊？

紅撚埋 主898

咁都開唔到大⋯

屌 11.5s boom

block佢

轉頭block柒佢

主隊Ng玩完

黑撚到 12m唔比 rc就比

Leon red card

12.5s又lam b又lam

c爆

都話3/3.5 細

客ng未

墨假最近成日下盤

無波無C了

有買，不過手多又跟左主Ng

愈紅愈強

8+1 post gif 姐

黎明cry

戰神卡 HEA完場

少左件要解圍刷角

冇上一排 媽媽癲撚咗

主5倍 再補

半2全2

韋恩
烏法

紅左都入la

11.5s點補

補大

12.5 s

客勝最後機會

未爆唔駛補

無懼紅牌

再加注

利昂第3球@4.90

Same road

我要左no goal

12.5s gel

客勝
一個100

LM

識野

-2角

Lm

呢到

卜

邊有咁多隊阿特拿斯咁on9呀

Gel gel gel

祖亞半3全13

5.8啦

紅一個都入唔到咪再紅多個

11.5s 苦主

冰能住

未輸咁快爭住做苦主

客勝得唔得

主6.1再補

12C

是撚但一邊入啦

86min會收錢

12c

大家都9嚟

又戰神卡12.5角大gogogo

Lost

第三注啦喎師父

可以爭了

咁真係有苦主出現了

似No goal

等睇客入

我不反手

苦主出現了

12 12ft

11.5 boom

奶奶奶 奶撚夠未

13c

13！

12.5b cashed

墨假一係全上盤一係全下盤

12.5b gel

轉眼間-2c

角大點買都中

屌你老未 黎明唔入對家入啦

痴線 一lam就秒針

12.5b 追返注

客依加瘋狂屌打，主應該要點入

比多球 頭十 抽二 100
走數買乜輸乜

.

雷神整粒12m絕殺得唔得

客入未

拎左紅牌仲買主隊 真係唔知咩心態

防反

最好主隊入啦

角大有幾多買幾多 一早講左 呢場擺到明下盤細波

mc劇本啦 紅左仲勁

Me

他

3.5b 51100

。

上呀黎明 屌撚死佢

輕鬆

前日墨超，紅左果隊絕殺

入未 等緊大波開飯

一陣J2
再出動

入呀死產

屌 今日lunch食樹皮了

又事後，你弱智？

絕殺啦莫雷拉

8.5b穩過抬炸彈

雷神唔入對家入啦 屌你老母

屌我都係

14.5b

2.5/3s and 14.5s

鬧補幾多

黎明

今晚事後中多場
我會10 1 100

我都入左

呢度個個都賭到high撚大左

上啊 比多球

無c了

Allin成功，我愛媽媽

Yes

lm了

派未

半大全細

1700 嗰個係咪搞笑

早知買角 買大細真係

不了，留意左你好多次都事後

比多兩角大家開心啦

14.5b未

派我未先？

試番淺水區未？

支持風紀

最大50000，逼人拆開

5萬1注max，你懂不懂？

Ok telegram

追住佢黎lam

尾數allbloodin
老死學下咸巴啦

派我未？

原來mama有出9.5b 無mon添

長期海床

應該no goal 了

封乜盤

補幾多

嘩

莫雷拉入啦

吊 大波24

最憎人反手同事後

爆曬我9.5 10.5 11.5 12.5就停

派我未

你留TG

好啦 今晚真10 1 100時就唔留位俾老死你啦

黎明!~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

你俾mamalam到中風啦

寶x
x高

有冇貪心人士13.5

4

14.5here

我貪到14.5

叫乜都冇用

完未?

丁頁，我9.5s 12.5s 不過買100姐

有波post實上番去

成5皮野咁癲

12m唔俾仲食紅 強行下盤

手多多買左主Ng

明明3/3.5s食硬，搞到又無輸無贏

我宜家全程係keep住贏一豬一，維持左成個星期
CLS

咸咸十皮都有

其實我都有買姐

屌

屌一買就停角

屌 救命呀......獲利回吐 又輸700

咁撚刷得 又無啦啦停 我屌咩

8+1買晒d尾數

要真飛加一敏獸先會lam到中風

準備1點轟不死雀 有冇人阻止我

下盤gel

入10萬跟ky

唔掛得知出盡力奶

半2全2
好野，連2.5/3b都開唔到

講真 要 gel 一定係踢緊個陣gel 最爽

lam完12.5s 就停

爛賭婆成日去馬會cashout

完

投降吧我沒有辦法

一點果場點買好

咸巴，Tg未

cls真係停

2.5/3 又 lam 中

留telegram啦，派錢都咁辛苦

Mama lam 12.5s

我無id等一等

今季上黑卡不是夢

No goal gel得未？

又差一c

事後唔派就咪撚post啦

真係1：1完

一敏獸真係癡撚線 角都夾中

ft 1:1

下盤輕鬆
墨超有飛數，你冇得唔跟

輸4了 求重心日假水

12.5岩岩好 真係多一角都唔比

只出一場
不死2.5球大

no goal 3.4輕鬆
多謝法兄提點買3/3.5s

執返個細波

跟左

8哥原來12.5s

多謝龔b買左12.5b

見到喺馬會精選就唔係幾開胃

發覺有時超準個歷史盤口

@lamlam_bigtongue

輸波賭馬輸到跳樓......

不如下場先講

lol that id

正路兩隊要搶分

上個post已經講左 半場如果1：1 一定係no goal

一敏獸太強

一陣J2 再黎？

咁即係要買細

話說 隻一敏獸其實叫咩名

大舌頭

快艇比力啦仆街

not died bird

京都骨主連續10場不敗開平手

仲高水添

日職個盤去左邊

咁姐係要主定客

rip ng

日職波大角大

追得返啦
買返3k角大

屈死鳥半大全大半主

等神獸出先買 神準

一敏獸！

我係唔係要出條細波/細角出嚟俾你奶

好快一敏獸會成為波台吉祥物

有冇人派一敏獸

上番去淺水區停停 抖下先再上正數區啦
放鬆下

快艇頂住啊屌你老母

上潛水區都好高難度
我宜家已經唔敢逼自己場場去馬，睇岩先買

他媽媽前幾日出冰角圖都連破兩口

甲府半大？

不死了可以去馬？

點解個個咁睇好。。 話晒呢場都叫爭升班附加賽既賽事 6分波

不死了唔係好刷得既咩 開8.5

畢死了

大家汁多少

6分波咪大囉

不死

1300混沌重心 半大1.5/2

Fs巴

屌 飲緊水笑到噴

又黎

屌隻貓呀

扔左隻咩？

有冇一敏獸既威力加強版

我屌，買左先見到

日乙廢打廢=細波
咁勁打打咪大波囉 易撚瑞

勁打勁咪大波囉 易撚到

想要主 今朝墨假買左客

same

富山勝利GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

同路

0:4

錯 係15場

好彩未買半大

針

早場全部角大

唔係唔撚識買呀？

得你覺得佢勁

唉 俾mama鬧
好啦
而家就派100蚊
#650為得獎者
如果#650我完全冇印象就順延#651 如此類推

派就直接啲啦屌

溫馨提示：京都不死鳥主場連續15場不敗走勢

改#600
因為我想lunch入

快

半大3.25打到3.05

$50 trytry

1點 1.5大 開硬 3倍水派錢

撚狗？

勁啦 我獌又輸 但痢後cup

派我先ok?一場老死

sor
啱啱買咗

半大開硬？

半大全大

隻野叫咩名

又半大

又要搶

ok 我毒死左你 你額外100
俾tg

另外個就#600

一敏獸出動

一敏獸

針 屌半大

叫媽媽獸

600

玩完

連登半大船又黎料

你買左咩

1點半大

差1 Fuck

你 tg 因為600個未見過

Wow diu 熱9 MMA

差2

挪威 萬
tg pls

俾條生路我行啦，買咗8.5b

半大
盤一陣再睇

全北你中wor

派過都未見過我

多謝手足

慘

我想買件漢堡波衫比隻狗著有冇介紹

同埋有冇手足係佢fans

有既我真係屌你老味支持隊垃圾

快撚d落德丙探親咪害人

冇戶口

我了挪威蛇

出水未

漢堡已經入左黑名單

屌你咩

快艇初盤奇蹟收錢

NBA易玩到

準備出水

全靠你，頭先買左no goal

日本廢隊買咩好 唔要半大既話

no die bird

買完迪祖 再買利昂 一陣想用個注追數 小心了

喂屌半大架船本身得幾條友而家成個post

我都買左 莫雷 no goal 3/3.5s

喂牙 屌小陣波睇tg...

一齊沉船

Ok

有冇不死鳥

有

加速幾倍

係到

Nba癲到，快艇一節贏14分，初盤都贏埋

你要呀

兩隊戰績差唔多

主場有冇優勢

650

有 主場不敗

做咩姐你

我今年戒賭

但真係要賭老閪買客啦佢場場都有波入你買主姐係賭一球盤

無錢買

係啊，敢唔敢跟

X2

甲府點睇都要讓平半 雖然佢連閪4場

想買不死鳥...但係好撚鬼

京都贏左排第6可以踢升班附加，照計求勝心會高D

有一敏獸 = 角小 球小
針

大波落大飛
easy cashed啦

呢個真 平手咁撚神奇

甲府閪咁多鑊 唔買盤了 直屌半大仲好分

佢地仲有4輪有好多變化

你要乜

半大定主盤好

你快手講要乜啦，無時間啦

半大la 穩個b

買富山勝利真係籠過抬炸彈

甲府-1無難度

李斯特城星期日對阿仙奴讓平半
今年至少歐聯資格

因乜解究半大咁撚大船

唔係你 係萬蛇太沉迷 頭先唔覆我tg

京都本黎排緊第一啊 有求勝心就唔會跌出附加賽位置

正

已完結 謝

心靈注就客盤啦場場識入波買主盤就同一球盤無分別

ok

收到，可唔可以買十蚊客盤

吹撚大左啦

信一國家隊前後防主力

大波係咁落飛

我都買左

買大仲好

不死雀盤 坐走望贏

仲有8分鐘 點部署

主 真心

甲府落飛

神獸出沒未

不死鳥大船

我城

買乜撚野盤 買大波算啦

開半主比我，下半你話事ok?

勁過岩蛇既重心注：主fg

得返400$ 唔識賭了 跟

派我仲好 又比馬會鋪草皮

巴塞-1.5/2
上場被人3-1，今場士氣波
誠邀大家上船

allin不死鳥 40k

甲府風林平手 重注

不了 吊你

有冇大岩蛇重心重注呀

大岩剛

我信岩蛇

我個名

京都不死鳥 平手 超重注

主穩了

甲府1.84了

大岩蛇

8.5b 1.68中風賠率

即講即有

想買不死鳥1000蚊 FG ..
唔小心按多左個零..

中呀

所以買唔到？

小注3m 2.5b

diu買左先黎5000真飛。。

屌 早買幾分鐘雀又輸0.04

買左一皮..

是日大船 不死鳥FG

等收錢

買一百萬都可以輸

加油！

不死上

我信一敏獸

準備落馬會cashout

不死 2.02

大佢老母

集氣支持
p.s 中左請派我

珍妃出哂黎

田中咁慢點頂

不死烏

一敏獸今場反底講真

洗唔洗咁進取

唔好咁啦 人地都話明踢埋呢季引退 應該盡力幫雀升班既

2.5s

有冇人話我知岩蛇5000真飛有邊次中？
同佢同路依家少淆

1.96買左先回

祝羊

不死雀收山腳

真飛未輸過

佢買到回左

唉 按多左個零

0角0:0 gogogo

我見親都豬

。。。。。

準備中

原來波po咁多大戶

咁多大注既

主盤超級大船

主超大船

12碼

仆街 買完見到不死鳥大船

真飛有得退
係你唔退啫

日假都萬萬聲車落去

佢扮買錯

買個半客

大岩燈中！

仲未入 半大已死

有得退？

笑死
不死鳥大船等沉啦

依家無了

不過佢12:59先買 應該退唔切

開左

依家冇了 因為開左波

仲要係幾注

波Po變天，開波無人報假

我最大都係幾千

1-0

未

你組爸唔係到

好快秒goal

半大24

刷角未

河床

Fs巴有冇出水

屌......遲左冇買 點補飛好

大船半大多數冇咩好結果

最大200

主盤

佢地換緊底褲唔得閒

嘩 咁大注

輸到潛左

買客既唔該驗下腦

1:0 goalllll

咁多真飛 唔習慣

黃晒

反得有小小明顯...

唉 不死鳥屌打

晏乜9 早

終於出現

主/客？

和

主

客

同上面大神比我係咪鵪鶉注

開到2.5b扮不死鳥叫

呢場肯撚定0-0 角細

大概係點叫

半場2:0

不了 細波俾次機會

似半00

哦

我都想知

尻毛注

角球買左0.5b想gel

不死了不死了

0:1

0:0 角細

半大已死 0射門

哦你老母

55

日假都唔大注幾時先大注？
識賭一定賭假波

好人巴？

角大24 半大24 2.5b 24

甲府仲係唔係半大只需....

我係好人

遲咗十分鐘開波？

半大針喇，又同春袋同路

甲府屌打

林峯俯鴿？

加緊時2:1

甲府中楣

甲苦屌打

嗨

不死鳥黎

波鋪大船

屌中眉

甲府中眉

半大手足入錢啦 夜d多人買六合彩條隊好長架喇

0:0.5

半大只需

咁即係無事啦都唔死

兩個燈半大
已死

你up m 9

買左不死鳥皮皮聲果的心情如何

屌你老母 半大24

不死鳥似收皮

who

今場半0全4

不死鳥 名不虛傳

安樂因為財散了

狗會好多阿叔睇波

跌左1蚊2蚊既心情囉

Sor lo

呢到個個都黑卡
唔洗排

懷疑馬會有風向師走入黎吹風向。。。日假半大都大船

不敗鳥

去狗會唔睇波
唔通去野餐咩

利申：759阿信屋會員卡

半大未？

去入錢

京都不射鳥

駁唔到

燈

一場日乙個個都大注

波台個個都咁有錢

半大鐵達尼號

等1.5b 1：1波蛋上下盤齊齊收錢

半大4了

咁多大戶冇人派錢

皇天擊殺半大狗

買1:0 0:1 穩？

不死鳥死未？

場狗跑得味
等完5分鐘又5分鐘又5分鐘
飛機都打幾次了

角細黨大力gel定先

角大24

角細gel

大力gel

係你無mon po

重傷

無波無角？

輸

未開波

識途老馬

屌 唔入波都刷下角啊

福島聯班撚樣係咪中撚晒幅射呀 唔撚識入波

俾一敏獸lam完開鬼到半大咩

屌到隻雀 受平半

富山禁屌

打邊爐

奶夠未

一敏獸lam完半大 大

入甲府一球先啦 要落後先識刷

賭po好多賭仔野餐

角大

角細仲有75mins 收錢

甲府？

大力Gel

摩納哥對家

半細收左喇

甲就入

反緊底wor

聖e天 easy cashed

4x1
法林 拉素 王so 摩哥
唔知講咩好

反底咩 3串1輸佢

派啦

俾個盤呃咗。。。

屌你老母次次都比你跣

細波細角

明明實力差唔多走去讓人

20mins0c
90mins 0c

不死了jump

我長追摩

Gchi

1:0射正 係到甲府針

甲府入左未？

入未丫屌你老母

呢場1.5s角都可以大注買

就入

混沌重心 雞1

買左0.5b 點部署

睇直播主比人吊攻

踢禁乜野狗屎垃圾波

中眉唔計射正
傳波比龍門又計射正

半大Ga我去跳先，其他手足一陣跟住來啦

甲府半角2.5b 快！

星期一都有下午波賭

今場半0全11

實開到

甲府中楣之後泄撚晒氣個勢去晒隻雀嗰邊，穩了

知錯了 比d 角黎可以嗎

俾一敏獸lam完都敢買

賣弄球技 和你寫進日記

雀屌打

邊條傻鳩又買左賽前角大

半大手足根本唔洗驚 半大只需一秒

呢排成日閒日有波賭 輸撚死人

珍

一敏獸買左角大半大全大

買自己對家

收聲喇

哦 原來豬俾無敵既聖衣

等收錢啦

有盤係無比一敏獸Lam過咩

甲府半客未

見到聖e主場加號直接屌左w

福島4b

燈死哂

一敏獸只係lam左 角大 半大 全大

仲有雀

講燈力，春蛇定岩蛇勁D？？

角大24
半大24

咪撚玩啦 星期日happy完星期一撚識入波咩 屌但我都係買左2.5b

一定係岩蛇

屌你 春蛇同大岩蛇比？

乜都無 幾時腰斬

打交未

仲要岩岩食完飯

真...飯氣攻心攰撚死

福島班垃圾識入未

瞓覺拜拜

good night

主隊都Lam左啦，和波就無比人lam過啦，今場9成9和波

踢到咁半場都有波入，我食左個波佢啊

雀果場冇波冇角想點撚樣呀

收聲啦

半大只需十五分鐘

點解要叫我收聲

下次

入未

半和

記得有次星期一踢日乙先開左7+

叫下就會有咩 走啦半大狗

雀 即場比人屌打到落受讓平半
針